嚟緊鬼節，大家小心化寶俾先人

就嚟農歷七月，唔少考子賢孫都會燒d 金銀衣紙俾先人以表孝心。以往都會以大型油桶做化寶爐俾大眾燒衣。大家到時小心火種，千祈唔好亂咁玩火，搞到火燭就唔好啦。

提防火燭 考感動天

孝

Pish

提防火燭 孝感動天